[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (210)

有冇咁旺 1002都中撚埋

Lm

1002

#1

決定以後見到有邊D狗唔信有假波就大力大力鞭佢
希望有手足g持

柏林聯[-0.5/-1]
雷恩[0]
森多利亞[-0.5/-1]
基亞帕斯美洲虎[0/-0.5]
國際米蘭 2.5 大

車路士[-1/-1.5]
阿積士[-1.5/-2]
士砵亭[-1]
禾夫斯堡 2.5 大
博維斯塔 2.5 細

支持就幫手reg

莫b派我

厲害厲害

出面有人幫博洛gel頭

og都計第四球

3分鐘入3球喎

莫b tg icon

輸左車仔

lm

又用bot 搶1002

比華倫生性呀

我

預言家

西維爾果場假到 幾球單刀唔入

士本停 唔該你啦 今日齊頭贏2000走人算了

沙皮巴唔應我
叫咗你好多次

呢場冇買 幫大家叫

勁

貧巴去訓多陣，士砵亭需要你

派我

咪爆。。。

祝貧巴一生富貴安康 成日幫大家帶來希望 係波post既正能量

好彩今日買咗40倍獌冠啫

Sorry lor

拉斯fg 集氣

應該好多人打反cup 派錢
求派我

貧巴是上帝派來收服馬會的使者

士砵亭爭氣ok?

哈, 好彩森多反cup

ching醒目

屌你 澳職執多少 自己說

兩頭單刀都冇事

西維爾垃撚圾,屌你老母

求佢

插咗好多
嚇死me

假波黎 有咩值得咁高興?

m記24蚊餐

想訓架啦岩岩 睇一睇無啦啦2:1

重心中哂

已cap

同路

LM

唔準呀 車仔要贏

今日炒咗幾場呀..
前日就勁

抽我

估到
同柏林同1個盤, 1樣開3:1

半5全5

冇買波膽

準備6.5入S

比個亞軍你

洗乜驚

deal

2場都有諗過買2:1 3:1 4:1, 可惜

sor貧巴 用緊手機睇波 無mom post 唔知你見我
見到森巴咁反cup法 即刻上黎

6.5b 屌得過？

Fat

我係懦夫

嘩屌 3x4 收到了

士本停 贏盤 我也派100給大家開心下

買左貧巴既4x5 仲未有得gel頭

希望老虎贏埋 早抖了各位

頭先想叫你串呢兩場
森多利亞[-0.5/-1]
基亞帕斯美洲虎[0/-0.5]

依加笑到訓5到啦

屎忽停入定2:4先

跟

兩場都一早跟左 但無串

請求巴打派

仲有尾關
要諗下點補飛

貧巴 美洲虎有信心？

6.5s已入
祝我好運

lmmmmm

開個8黎等佢贏個莊兩注

貧巴點睇馬賽上盤

想做到8c

全日重心, 但係墨假... 冇打假波嘅話應該冇問題

幫你打氣

g持

無串到 虎有信心? 貧巴

0-1

平注上啦咖哩吧

信你

西維爾goal

唔睇好

讓球 星期一 9
般尼茅夫(主) 對 曼城(客)
讓球
客[-1/-1.5]@1.94

$ 300.00 $ 300.00

超早飛
全副身家掉落去了

我反諗緊條4x5 補唔補飛整個不敗

西維上場又唔見佢咁撚堅 一直藍天射球

串左老虎，太吸引

咁就仆街了

我串咗好多注..要計下數補飛

森多x拉斯
過得一關
過唔到第二關

拉斯追和啦

你就真係1定要, 話晒墨假, 不敗會安心d

就咁睇似莫雷利亞摸到和

再cup

已落千5美洲虎 貧巴祝你贏多d

睡了 win more

衝動左
墨假咁重注
希望你中

lm no c

唔緊要 有信心就得

西維6.5b @3.00

cup

士砵亭cup未

襯你睡，放你icon

lmm

半5全_

頂撚住呀6.5

西維爾上盤

拉斯都唔刷角 有乜好驚

拉斯值1分架 1:1完啦好嘛

咩情況下都絕不底線出波

cupppp

西甲放棄 88

今次無巴打開po gel頭加持

冇罰冇可能

西甲可以3c ft

[quote]冇罰冇可能 [/quote］
野

放未

一日未完場一日都唔可以笑

西波亭cup未

祖記半大

見你GEL頭都GEL到手軟

me

要留了

有人要祖記盤?

去吧飛雲

垃圾拉斯

Skip la伏撚到哭左出聲

我不入地獄誰入地獄

diu
要補5000蚊
如果開到上盤
個5000蚊就浪費咗

差老虎咋 訓醒希望老虎成功！

??

姐係咩

好多條串尾關係老虎
要補飛

頂撚到完場
YEAH!

應該點補？

買左咩

你真係大我10倍
我自己試過好多次唔補斷1, 所以我點都會補

舖草皮係咪到？

我講緊我自己啫

blacklist西甲角大

個問題係補唔補5000好
定係3000
好肉痛喔

即係點

每次派完錢我都輸到仆街
唔是講笑

呢d唔慳得

主場不敗,有D心郁郁TIM

唉屌你老味巴打
話反cup派100

我都想知呢啲情況 差一關可以點補飛

士bu亭下隊好無

打氣

我諗補返個本就OK既

我都明

柏林森多

摩里同西維爾波膽都差一粒
今晚得雷恩尼斯中正2-2

我都想補

貧巴會點補 下盤 定直接+1

究竟今日祖狗是否正氣
有冇人話我知

士本停2:2 可否4:2

咪計下贏和輸分別會收返幾錢囉
咁咪補返啲輸同和, 萬一輸或者和, 咪可以唔使嘔咁多出去

士b 2-2

買唔切

On9屌 買緊入波咩

成個禮拜除咗星期五，幾乎日日都角細多角大好多，賭條毛咩

究竟幾時綠字

士砵亭加油

砵亭入多球

西波亭cup佢老味

第5球 客 有冇同路

有信心就去馬
岩岩想覆都已經入左
入左注客Ng

叫我就得

第五球要唔要

無左200蚊

要！

呢啲真係要學

馬體會大有無同路

士砵亭求你停角呀

移民b
再唔係既, 我估你應該有D飛和都有得贏, 因為你買得大
直接補客W就唔洗補咁多

貧巴 覺得老虎贏唔到？

通常我會買注細先 睇多陣再補大
早入左起碼都叫有錢羊 輸又無咁肉痛

屌 第5球應該有但唔夠膽買

只係補飛求不敗

墨超

打完想入就無了

岩岩入左
最多咪輸

客第五球

睡了 大家贏多d

cashed

士b 3:2

恭喜！

屌你終於反cup

訓了聽招收錢

唔差在來多球

屌jump 無買當輸

一買即入

Goal 買完即Cashed

今日咁多反cup

屎砵

Fk

小注追多球

第六球客

有吉屎

hope u win！

2:4完 唔該

買左單場老虎 好撚驚

第6球老應該有

1 G. Buffon
26 S. Lichtsteiner
19 L. Bonucci
3 G. Chiellini
12 Alex Sandro
6 S. Khedira
8 C. Marchisio
9 G. Higuaín
17 M. Mandžukić
7 J. Cuadrado
21 P. Dybala

妮料💙
悉尼
阿德
布倫
皇蘇
基路
貝迪
馬拉
柏林
賀芬
拉彭
馬體-1

連豬兩口

請多多支持小妹新戲Jackie

咁實覺得得先會買嘅

我都單場買左

第6球真係唔敢買了 驚Cup左唔攻

輸都留

可能對面呢屌買5.5/6 B 試下
我就等3倍

馬體唔多掂wo

想死

對左

依幾日 勁多主客客主

10 倍主ng唔係唔go呀

咁又唔使驚
全日重心來嘅
只係我過哂關
變相買咗太大注咁解

你當你唔小心禁多咗個0買咗
咁自然會諗計補救

今場Mandzukic打左邊

不輸便是贏
有本係手都仲可以贏

貧巴點睇祖記半大？

唔信邪買左第6球輸左當自己黑

呢個冇心水喔

想直接派比貧巴有冇異議

派

派埋我就最好

唔使啦
照抽得啦
多謝哂

想買條2x1高水
捻住老虎主主 未捻到仲有場咩好

買左森多已經個場已經爽哂

有佢贏太多了 派我依啲輸左幾k幾人

好想買埋依場

波真係圓既 唔好再同人賭街數啦 生性戒賭啦

平注囉
或者2倍囉

咁都真係要祝你身體健康 長賭長有 我2條關睇老虎尾注
老虎贏波以後唔賭大注了 點都要多謝你先不過中唔中都 真心既

我LM左架
派我

馬體會角小

得翻200 點補先可以不敗

我唔係賭街數 係佢斷我關 我好想佢反cup支持下振奮士氣

一衝動好易奶野
由其Ng要冷靜

士砵亭

馬賽貧巴點睇

賭咩街數

唔知你買咩答唔到

10蚊上左600當輸翻少少比佢

第6球快D響鐘啦PLZ

8日裡面有4條8x1 讓球都斷1關，想死

停角呀

8x9

有諗過用依場串但美洲虎真係

最緊要你唔買

士砵亭入多球未

真係有另一條收番1200 以後全撚部8x9

士砵亭試下奇蹟角大

都估到有人咁講

是但一邊俾多粒我

其實唔使咁驚嘅
贏面大就要去架啦

即刻買返200先屌你老味咁撚串

不了

屌/ 連C未

本身200蚊你嘅4串5 之後再單場200老虎 貧巴求教

快啲

輸屎了

士砵亭入波未

要馬賽定南特

追撚住你黎買呀

唔買

既然大家咁有興致買美州虎
咁我就冇理由唔上船既

西波亭一係失一球，一係入多粒

我追住你買好啲喎

馬寶不敗

俾多1C戒賭

補時入波 屎忽停上呀

C

士快入

得喇得喇你收嗲啦 唔撚識你學咩人JER

士砵亭試下入多一水

馬體會
好彩blacklist左

集氣

又中位數完.. 屌.. 係咁俾馬會用中位數禁住黎屌

好

下體會0:1

買返400蚊下盤囉, 咁可以保證點解都唔使輸
不過贏就會少咗個4百
本身贏1200, 變咗800

夠膽你就走盤

4x5淨係馬賽，但係西波亭走咗，補唔補飛好

下體會太失望了

有冇手足重夠膽買祖狗角大
上場1C

角球大細 星期日 5 聖保利 (主) 對 特雷斯登 (客)
大 [10.5 個] @ 1.98 $200
3659 12-02-2017
21:59 角球大細 星期日 16 巴勒莫 (主) 對 阿特蘭大 (客)
大 [9.5 個] @ 1.82 $200

$200.00
3660 12-02-2017
21:59 角球大細 星期日 17 薩斯索羅 (主) 對 基爾禾 (客)
大 [10.5 個] @ 1.92 $200
3672 12-02-2017
23:45 角球大細 星期日 23 燕豪芬 (主) 對 烏德勒支 (客)
大 [10.5 個] @ 2.00 $200

$200.00
3675 12-02-2017
23:45 角球大細 星期日 23 燕豪芬 (主) 對 烏德勒支 (客)
大 [10.5 個] @ 2.00 $200
3684 13-02-2017
01:59 角球大細 星期日 31 摩里倫斯 (主) 對 士砵亭 (客)
大 [10.5 個] @ 1.75 $730

D中位數會唔會太屈.. 係咁禁住我黎屌

10c
好彩

補時4分鐘又黃牌又換人冇撚踢過

馬體會呢隊閪波
買佢輸錢
唔買佢就累我輸錢
屌佢老母 垃圾

馬體好波

1-1

1:1

nba

4.5s

賴屎未

垃圾一隊 唔好吹捧
嬴波靠彩數 黑哨 對面廢
自己根本無實力

南特定馬賽

靚到王子

馬賽角大？

想細

咁skip

祖記被禁屌

下體會半大cashed

篤咗條咁嘅飛估唔到全中

祖記快啲半大啦，你睇下人地下體會

一陣幾點截數

入左祖記9.5細 準備jump

富者愈富

狗屎垃圾都開賭post 成個香討咁

貧巴

9:30

貧b

最後補咗4000蚊飛
好肉赤

祖9.5ok?

又fatfat la

G持

上面條飛都cover左半

貧巴可唔可以提示下點睇d盤伏係邊

點睇朝早730果場

今晚除咗老虎同布拉加細波外
仲有一場應該都得, 但信心冇咁大嘅
康塞普森大學[0/-0.5]
可以試少少

馬賽

老虎細波信心大d定上盤

sorry上邊講得唔清
係除咗老虎上盤同布拉加細波外

馬拉加盤

馬拉加完咗好耐

廢托

貧b no sleep？

要啦

Goodnight and hope win tgt！

祖呀，入波啦

大串無咁易俾我啦
又輸RC

心痛.. 角細夜

沙皮巴delay到

布

我估不敗, 但和嘅機會大啲

馬賽... 又輸

馬賽果然唔得

馬賽屌你老母

馬賽 0:2

一打，唔洗找

好彩買咗兩舊南特，贏小成千蚊

已經買左 但唔緊要 平注上

原來廢托射失12m

祖仔goal

剛剛瞓醒，買唔切博維斯塔細

角大

又買中紅牌

西瓜恩

入多球半大啦

上場1c

0:1

細波jump

沙皮goal

想學野

Jumped

問貧

贏埋美洲虎就得啦 唔想訓

通宵送錢俾馬會跟住再返工

康塞普森同路

馬賽41MIN 角大

馬賽完全被屌打 應該和都追唔到了

馬賽反杯

買左馬體會-1
後悔 屌

祖仔盤都開到
5x6斷布魯日

希古恩去到次級聯賽終於發威了

Lm了

手賤買咗馬體-1以為開撚硬

2:1馬

1分鐘 3:1

我買左對家呀

卡利入佢啦垃圾

下體會想歐霸都踢唔到咁

5C

切爾達ng

下體得啖笑

卡利入佢老母

上場又唔撚見切爾達咁撚勁

想買切爾達8倍就入

卡利入佢老母啦垃圾

2-2

2:2

一想買就入

馬體開到-1我食屎

仆街我屌

NBA

真係26倍

唔好傷心

咁撚多反CUP..

唉屌

卡利反cup

準備

屌你.. 咁都7C.... 卡利仆街黎. 紅左輸兩粒仲走去刷

廢托唔射失味開到-1
下體成日開唔到盤

差啲食屎

過關 角球大細
2X1 星期日 35 馬德里體育會 (主) 對 切爾達 (客)
細 [7.5 個] @ 1.73
星期日 36 卡利亞里 (主) 對 祖雲達斯 (客)
細 [6.5 個] @ 2.15 $500

屌.. 兩場串緊7.5果陣變賠率... 變撚埋6.5高水... 照上就出事

其實我想佢開-1,依家換衫去ifc

馬賽和左算啦

馬賽杯到我改名

Jo記👶

賭埋兩場墨假先去

馬賽嬴到先算啦呢隊西波

想買cup又買唔到
過關又斷

和唔撚到架啦 唉

皮耶射返球世界波好不

森多

下盤

過關 讓球
3X1 星期日 42 基亞帕斯美洲虎 (主) 對 莫雷利亞 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.98
星期日 43 康塞普森大學 (主) 對 聖地牙哥漫遊者 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.83
星期日 44 拿根亞 (主) 對 藍十字 (客)
主 [0] @ 1.87 $290

$290.00
過關 讓球
3X1 星期日 42 基亞帕斯美洲虎 (主) 對 莫雷利亞 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.96
星期日 43 康塞普森大學 (主) 對 聖地牙哥漫遊者 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.82
星期日 44 拿根亞 (主) 對 藍十字 (客)
主 [0] @ 1.87 $440

$440.00
搏命

貧巴4x5差一關

I know tat feel dude

終於中番條過關

下一隊入球 星期日 37
南特(主) 對 馬賽(客)
下一隊入球(第6球)
無入球@1.11

$ 100.00

3:3

睇錯

屌你

猪哂

一樣

Jump

買乜都輸

我唔想做人了

下盤唔好黎呢度啦屌你 全世界差呢場老虎

布拉加頂到細 貧巴

今日啲西波搞到我又輸錢

莫雷下盤
Kongu上盤
十字盤

比卡超有冇tg

有😂

比未

Pikachu904

起身睇到森多有全格

好刺激 尾段出力

本身輸到得返二百 整左條4x1
見到森多咁樣諗住訓
點知起身收錢

點解廢托射失12m

七點 半大全大

老虎

西甲 永久blacklist

召集所有老虎ching集氣

Jo記

巴打 意甲反cup 你派左未？

有無直播link

我未抽 比我過埋個老虎先好冇 我連訓都都冇訓等呢場波 老虎入啊加油

貧虎上呀

咁誇張
老虎上

Goal莫雷

老虎0:1

進球0-1

屌那媽老虎撚

求反cup

反cup ? 不了

上場主場受讓贏cf2粒，今次讓人即刻屎撚到

下半場反cup

反cup plZ

老虎 11

琴晚屠左2000$ 今日再來

老虎上呀

預比人大炒

莫雷西亞自己鏟個波入龍

我我我

藍十字平手高水是常識吧

輸完錢又要翻工

半大

🤷🏻‍♂️

🤦‍♂️

老虎gogogogo

大學有條友帶超咁型嘅

1:2 半大全大

老虎加油

老虎撚屌你咩，又要叫過

仲1:1緊好似？

1:2 老虎gogogogo

智假半大
1個100

留名

屌 半和唔中 馬賽唔中 就算老虎上盤中都輸100

原來1-2 掂

🐯

Kong u goal

老虎都係靠人地粒波先一球

大學1:0

老虎反cup派100

老虎請你反cup

連hi4場，二場落後中

集氣集氣

支持

參考編號
中間連中十條飛

Kong u 識買了

7:30停夠角未

琴晚聽到某巴打話馬賽佢客麻麻
多謝曬

開波咁多角多數都鬼

我買左

10.5大上船

Jump 88

挽留肥ching

冇錢買曼了

All in左祖記

同船

推條女做雞？

HeaB

原來佢有女?😭😭

原來無架

半七

賣西面g 搵錢

支持了

全12

Ptgf

美洲虎辣殺。。

反cup呀 先追和 再入一粒

無牙老虎
廢柴

老虎。。 幫幫手

求你

拿根penalty

仲有機會 老虎加油

老虎 大家都係信你起買你

如果你自己都唔信自己 咁點贏波呀

你買左?

老虎cup得未啊 廢柴

Ok

cup未

ok

炒粉？？

無買 見咁多手足買左好心痛

1:0好似

我建議下佢地刷下角 刷角有回報

炒鳩左？

唔多似

十字又死了

墨假

拿根都入喇 老虎快快手

如果唔得就罰球直接入啦

球探

1:1十字

bet365

真的

bet 369?

秒半大

下 咁快？

365死左

竟然係咁

傻的嗎

睇唔到心心分 唔gel住

半大只需...

老虎杯未

墨假請你反cup

老師虎追和未

嘩 咁半大cashed

老虎追和未

同問

老虎求輸半

同求

好垃圾

無時間了 出手吧
咬佢老母

單頭買老虎既話輸都唔會話唔開心
我屌你老母2條尾關比隻老虎守嫁
杯佢老味啦

反cup

單頭 過關都有

咬佢老母

反杯無罪

2晚都輸到仆直
下個月先再玩了

重演森多劇本👌？

普羅米修屍

又沉🚢

美州虎降班

2-2都制

曹兄

快啲落10.5俾我上船

屌中柱

老虎劇本未

屌話口未完8c

好似拜仁咁啦
1分鐘兩球

85' 啦屌

屌你老母老虎快D入一粒先

求無左條柱

最後5分鐘

求追和

針

中柱完 12碼又唔入 點贏

老虎12M

老虎MISSED 12M

12碼真係咁難射咩

56k

屌你咩 12碼都唔入

50%

呢2晚假波當道

發誓以後唔賭星期6，日了

唔撚係掛
十二碼咁好機會都miss

老虎我屌你老母

我-飾演豬家

集氣老虎追和反cup

90了

下盤準備好收錢

屌

咩絕殺跟本笑話

果日找不到你

Blocked

翔感收錢

食屎啦你

完

屌 咁都豬

俾多2c我啦

果日急召完我 你就深潛

差最後一關 屌咩

球12M 求其射, 冇力的,
補4分鐘, 3分半就吹雞

老虎關

屌你老母，買智甲下盤又輸十二碼，買老虎撚就唔入，唉好黑

幾條過關都係尾關

1c more 好肚餓等你食早餐

hi

blacklist 你老味

黎囉 一齊鬥慘囉 老虎你逼我嫁 2張派飛2萬以上 你逼我啊嘛 我就去ifc

4x1斷老虎

假波 12m咁都唔入

痴撚線
呢2晚馬會收番幾多錢

本來回本

係馬會做盤手同精算個d都係死仆街黎

藍十字請你生性

ching

老虎12碼都唔入
知唔知害死左幾多人

雷神

唔補？

全部人死老虎

你第一條飛都有條屍執返，未輸晒

唔係收返果2000幾輸少左既問題 係我睇住成場波 佢開咁多個角入唔到波 又撞柱 12M又炒 咁樣輸 我心理唔平衡 宜家屌下佢好撚合理 我屌你老母老虎

上季已經係咁買老虎對家
見佢今季好似勁左 原來都係咁廢

聖地亞哥我屌你老母又輸12m又唔識追和

智甲快手nba

球探直播

乜節目黎

你睇場智甲咪知

墨超黎講 老虎同西昂都係西開波

覺得會和

森多反cup 全格

老虎斷我尾關

13c

十字

藍十字gooooooooooal

利迷子 個日中左條3x7QQP

你唔上水有咩用

澳假點睇大家

14

仲未停角

2；2

14.5b @2.30 1C more
唔想再提老虎 新既開始啦

e頭入完即cup.. 快到呢

假渡味濃

15c pls

5x1條友真係慘到 幾晚訓唔著了

聖地牙哥俾多1c

比我4x1先 反正最尾果場未開波住

貼飛抵死

15

林尾都整多角

cashed 訓返2個鐘冷靜下先 發夢打老虎

16c goallllll

16

連c

通常同時間開波先過關

15.5有3.30

+1

買左4串5 win 走 win lose
唔係應該有4注3串1中左既咩 點解得1注錢
有無人知咩事

戒啦 小兄弟

1834633 打去問下

你自己abcd咁分去計下

戒啦 教你=害你

得一注3x1中左
放心喇 馬會唔會派錯錢

見到80分鐘受半一贏一球最多都係諗輸半 馬會又贏

4x5

A
B
C
D
Abcd

屌你老未笑到噴飯

😂😂

4x5
A
B
C
D
E

痴左線

又撚狗

結算係咪可以討論下澳假

唉 跟兩注輸兩注
澳假11.5s 5k 老虎 3k 埋單輸8k幾

原來係你

下場買咩

藍十字請你贏

屌幻星 4X5點串都唔撚知 賭黎把撚
話知你係新手賭定白撚痴定點 笑鳩死

仲撚住 入多3k追返澳假條數 豬埋

呢個真

賭得4X5 一係贏一係輸
4X1

有冇人撐搬泥雙市

笑完5x1仲有個4x5笑

我知係想嬴錢食餐飯 但都了解下點玩得架

認真答
abc
abd
acd
abcd

拿根亞然埋佢啦

陳日大注殺左搬泥下盤

條友都係盲跟心水者

我都車左落搬泥

個位巴打唔好灰心 唔係有心屌

今日全部-0.5/-1 UP 賭撚呀

康塞普大學 細波終於追返條數

打少左bcd

以後唔會買 維拉利爾 西波

重新上路

按狗燈力全開 今日買咩

買你對家賺仲多啦

排位表 15/02/2017, 星期三, 跑馬地
@ 直震撼

就賭撚la

輸左最多咪切

一到星期六日 一賭波 夜晚訓覺會醒下 訓下 望下賽果
有冇人係咁

Sleep is for the weak

me
全日賭
唔夠瞓
又要星期一返工
但好享受

贏左變孖鳩人

訓醒見到場波輸即刻買多場

無即場講咩都假

有冇贏先

直仔5好咁直。。。

賭閪得唔得 輸左請你去富士啦

Week of R聯

西面妹有幾撚西

成日3x1 4x1 尾關係3點幾 個人就醒下望賽果

唔知點解覺得今晚鏝狗輸硬

請我啦 我我我

因為我曼要後上

咁今日賭咩

R聯R霸好易賭架?

小朋友唔岩呢d地方

請你做員工

Victory

屌你老味樓上條弱智

我好大架啦

半和算啦

下季請早

YuraG

介賭啦 伸手黨真係好撚on9
已經比唒心水 唔明d過關 術語係咪唔識上網查？

1715睇多拉a夢好過

你真係弱智

老虎直狗買左幾撚多呀

多謝移民巴

e家先知佢abcd唔係計晒win個

藍十字走盤

你就弱智

內定和波

500-.-

好過輸反cup 汁番本唔錯

大家都是弱智 不用分得那麼仔細

a
b
c
d
abcd

似啦 大波同盤 買左盤

買波預贏點會預比人CUP

貢少
唉屌8串9 2關豬半

走盤不如唔好踢

十字入完 2分鐘比對面cup

呢期買親開對家

Agger

係追和 唔係CUP

慣了

針了

直屌曼城-1/-1.5 有冇同路

送錢?

你買埋我果份

如果係女我就屌埋你個份

澳職點睇？

今朝返830冇得唔訓
落完下體祖記馬賽就去訓
結果然曬
但係遲到

係wo 梳

小妹收好貴

都是雞

澳假半大
大家點睇

仲買半大

新手lm 想問有邊個大蛇一定要跟

😏😏😏

利迷G真是好撚嘈

利迷終於見到你

諗起西面妹屌落都西面就

駁5到

忠言逆耳

利迷狗第一煩膠

收到WIND 有家姐

WHY BULLY?

終於有ching識貨

澳假點解唔開即場

比過2食左了😩

上堂播德甲廣告

買咩

見到小豆

HEAB係邊讀

Ou
不想讀了

ou幼教女女

加油

有得讀咪偷笑

好辛苦

肥左2科

讀書點會肥架 渣GA

Me渣

OU咁多女女😞😞

多女=/= 正
好似IED 多女 但質數一麻麻
但CITY/POLY

這些機會

邊個搶1001

美州虎

要求唔高

你

溝女黎講 2隻字 有錢

未搶過 5會開po

me2...

跟住就會開上盤

我冇

識啲野

正解

肥仔琴晚買李城

一係派佢 一係米笑拉

叫左佢西波不了 同你一樣咁西

仆街老虎 猫就有佢份

好餓 無錢開飯

落堂未 好悶

走堂

岩岩落左

讀乜

買左史雲X希坑

上課

輸足五場盤，

辣殺N展

有前途

聖地亞哥個場二千

一個字!
炒!!!!!!!!!!!

貧巴今日有冇水

ㄧ老虎搞到斷過關

same road
炒到仆街

一陣結算完同你鬥多

有無人派

未驚過

要乞了

你派未呀屌 輸死我了

我先 唔洗搶了

派me

玩左2日墨假已經清左袋

柏林聯救全家

澳職角大

反cup 子

😌

無即場 不了

1001

1000

波po已死

我曼